屌果套spider man into the spider verse根本係抄功夫聯盟

兩個故事又係玩穿越時空幾個唔同時空既勁人組隊打大佬
哇好心啦d美國佬諗唔到橋都唔好咁肉酸啦
抄都算喇，功夫聯盟條橋咁正有人抄好正常，但抄到不倫不類仲要玩Oscar打飛機呢下先係世界笑話

肥絲入黎好感動

不如說似再之前套功夫之王(成龍李連杰)

用屎敷mask 未

又坐時光機抄戲